%@metapost:elementsgeometrie604exo017.mp
%@Dif:2
Corrige les éventuelles erreurs de Magalie dans son exercice.
\begin{description}
\item[Question 1] {\em Place trois points $A$, $B$ et $C$ distincts et non alignés.} Elle a fait
\[\includegraphics{elementsgeometrie604exo017-1}\]
Est-ce exact ?
\begin{itemize}
\item[$\Box$] Oui.
\item[$\Box$] Non car \dotfill
\end{itemize}
\item[Question 2] {\em Trace les droites $(AB)$, $(AC)$ et $(BC)$.} Elle a fait
\[\includegraphics{elementsgeometrie604exo017-2}\]
Est-ce exact ?
\begin{itemize}
\item[$\Box$] Oui.
\item[$\Box$] Non car \dotfill
\end{itemize}
\item[Question 3] {\em Trace le cercle de centre $A$ et de rayon $AC$.} Elle a fait
\[\includegraphics{elementsgeometrie604exo017-3}\]
Est-ce exact ?
\begin{itemize}
\item[$\Box$] Oui.
\item[$\Box$] Non car \dotfill
\end{itemize}
\end{description}
%@Commentaire: Analyse d'erreur. C'est un exercice simple si le vocabulaire est bien maîtrisé.